Projeto criado para apresentar como trabalho final para a materia de desenvolvimento web

-> Rodar os seguintes comandos
1° docker compose up -d node_db
2° docker compose build
3° docker compose up node_app

-> Utilizar a porta 3000 
localhost:3000/

Crud de 3 tabelas e um login